點解毒撚咁易動情？

話說小弟放暑假走左去返Pt 咁岩果排有個新女同事返工 佢返左兩日我地已經好好傾 每日都一齊食飯吹水 傾左好多心事 到左放工我竟然會唔捨得佢 呢家到左夜晚仲會掛住佢到訓唔著。。點解識得果幾日都會咁樣 係咪毒撚先會係咁？

M記？

因為毒拎好少同女性講野
所以只要有女性願意同毒拎講多兩句，微笑幾聲
對毒拎黎講已經係前所未有的體驗
所以就會好易鍾意人地

唔係 可以話客戶服務

拎你老味

試下溝囉

呢個真 我都好耐無咁樣同女仔講咁多野

識左兩日就溝會唔會嚇親人

唔好講溝唔溝住
首先放完暑假之後，介保唔保持到聯絡已經係問題

你覺得同自己好少同女仔傾咁多心事
但人地可能覺得好平常，對每個人都傾好多計，依兩日對佢來講其實無咩特別

平時聽得outliers講econ多 依家聽佢講感情野都覺得特別有說服力

樓主果度幾錢個鐘？
我到依家都冇工開，求介紹

岩呀可能真係好平常。。佢係果種好吹得水既女仔，同其他同事都好好傾，應該只係我諗多左 希望keep到contact啦

驚咩
唔係兩日既問題
係你地都傾左好多野啦
你有電話未先

六十幾呀有 要考保安排先架不過

暑假幾個月咁長
中出埋大埋肚都得啦

有呀 但feel到佢係hea hea 地覆我。。同見面既反應係唔同 見面係好熱情

下下溝女都要長時間對住咁唔使溝

食住上啦俾我就

但重點係佢大過我兩年 我就無所謂 但唔知女仔係點諗

關懷下你個小弟弟咋
睇吓有無signal先啦
同埋試下flirt

巴打仲要打沉毒撚

睇定d先
溝唔係唔得但唔好影響工作

一見鍾情乃人之常情
巴打，好正常喎
係男人天性嚟
唔駛驚!,唔好chur，有好感就放膽認識佢多啲
互相了解吓，睇下有冇機發展

這個世界最壞罪名

扑左就唔會咁架喇

係男性都會咁 好正常
男人比女人簡單 好容易會喜歡上一個人

聽到都想打冷震

叫太易動情

但我喜歡這罪名

on9 毒就毒啦
又唔見社交多嘅男仔會咁易動情?

上啦比我唔忍

利申 易動情既毒撚

痴線 琴晚發夢都夢見佢 睇黎真係中意左人。。但佢今日就去旅行啦無得見

你當條女係你阿媽咁溝通就冇野架啦

我對呀媽無咩禮貌

都係聽巴打講睇定啲先 好怕太急會嚇走人

我勤巴打唔好咁上心
睇你個case 9成fail，而且好大機會暑期工後唔會再理你
但你都可以試下溝，都有1成機會成功既

利申：A0毒撚

打錯字

做下fd 熟d先
不過你都係唔好諗太多
佢收左工仲有另外既社交圈子
係返工冇野做先同你爹兩句

但佢叫我去佢11月個個畢業禮 應該唔會唔理我既 我會試下呀多謝巴打

可能都係咁 咁聽巴打話熟啲先算

太多啦 我估5%啦
不過唔係0%就得啦

但你冇乜時間 兩個月扣埋d假

9up下你又咁認真
仲有成5個月wo 到時先算啦

比d正能量啦好嘛

好多時客套說話黎姐 唔通話唔俾你去咩
翻工見到面就傾多啲囉 好難識左幾日就會受你溝 除非你好靚仔

巴打應該比較少人生經驗
好多時d女叫你得閒飲茶之類都係9up下
但男人講既話通常真係會預你去

男比較重承諾
不過多數都係9up下

想太多 正常社交咋
同咩人都傾到計係佢叻

我自問唔係咩人都傾得埋

傾多排先算啦
溝女依d野唔急得

可能係啦 因為如果我叫人去真係會想你係到先會叫 原來女仔係咁諗。。

唔洗灰住 睇定d先

我都係 所以遇到個咁岩傾既會不自然想多了

咁就死得啦

睇下對自己有冇信心囉
我估唔係柒到仆街嘅 應該可以去馬嘅
你諗下 可以同你傾心事又成日一齊食飯對你一定唔抗拒
你說會唔會當你姊妹？ 屌幾日咋姊咩妹？都妹下妹下嘅
係溝就呢個暑假溝左佢 到完左個假就收得皮架啦
我都係暑假返工溝左宜家個女朋友返黎

如果你到咗10月仍然keep到聯絡，仲會久唔久約出黎
11月你咪買隻公仔 + 一札花去畢業禮囉

keep住傾，唔好俾對話暫停

過一段時間女仔就會同你表白

利伸親身經歷，三次有兩次係咁

係咪架 真係未試過喎

我信，但好難keep住傾

點解好似講緊我……？

咁巴打有無行動呀？

係既巴打 希望會KEEP到啦，真係多謝你開解左我唔小

冇，因為個女仔大我太多，同埋我已經冇機會再見到佢…

同埋我想問，你知唔知條女有冇仔？

追佢啦 唔試下就後悔 同事好易撻著

饑不擇食你動既唔係情，性也

食得！

駁唔到

佢無男朋友架 我都知無咩機架啦 但我真係同呢個女仔好好傾 本身唔小女仔朋友 但係佢真係比我唔同感覺 我都會睇情況先行動既。。真係咁快驚嚇親人 多謝巴打建議

唔係囉 我知自己係點諗

我都係咁話 但識耐啲先

咁巴打仲有無後悔 或者會掛住人

毒撚打下飛機咪算囉

佢已經走左個幾月，但我重不斷諗起佢，btw，佢宜家已經冇再覆我d message....

好似見到日後既自己

拎你老母啊

巴打講樣野你聽
我返工個度隔離鋪頭有個女仔又係娘娘個種，調過黎無耐已經收左幾隻兵仔
我發覺毒撚欠缺經驗同定力真係好蝕底，一個二個心甘情願比條女玩弄，個原因可能只係一時好感或者覺得人地靚想識人地
你話我個人悲觀又好，但我覺得想解決呢個問題就要時刻提住自己世界上無幾多童話故事，就算有自己都唔會係主角 你既然覺得條女好pure好true，自然有唔少人都係咁諗，而人地好大機會已經揀左個好你十倍既男仔，因為佢心入面都知自己係有市場，唔需要睇得上你
所以，總括黎講，睇開d就可以

女人都on99嘅

btw樓主果度仲請唔請人，講多少少係邊度

我以前都好似師兄你咁諗，以為自已睇通睇透，但當事情真正發生o係自已身上時，就自自然然唔會咁冷靜

愛情令人盲目

請呀 係九龍站果頭 有意留低tg啦

我都想睇開d 但係中意左人唔係咁易忘記到 我都覺得無機架啦

除左中學時期果個之外 到而家都未動過情

咁巴打都幾難中意人喎

未遇到姐

我都鍾意左一個女同事
遲下一齊放lunch應該會一齊食
而家煩緊有咩話題可以傾下令大家相互了解下

其實唔洗點諗架啦 你鍾意人自自然然會有好多野想同佢講 加油呀巴打

巴打份工做d咩架?

都明既，返工又要成日見
唯有希望暑假快d過去

類似counter 果啲reception 咁 對客多

係咪大眾安全 我都做過

但係真係無機咩 我怕會後悔

都係果類公司 貪佢夠hea姐 咁巴打呢家返緊咩工

偷偷地搵佢手機號碼/ instagram/facebook 搵佢張相，
print出黎打佢飛機，顏射

無咁變態

多謝你巴打 希望成功啦

咁似我之前……